希古恩：會建議美斯來祖記跟我合作

上週末，祖雲達斯前鋒希古恩接受採訪，他表示自己會邀請美斯來祖記效力。

在接受採訪時，希古恩說：「我當然會建議美斯來祖雲達斯踢球，意甲是個很難踢的聯賽，尤其是這裡的防守很強。我不知道美斯或者C.朗拿度能否在意甲還進那麼多球，事實就是意甲很難踢。意甲讓我有所收穫，我在這裡取得了進步。」

「祖雲達斯和皇馬很相似，幾乎就是這裡的皇馬，不論是在祖記還是皇馬，目標都是闖進每項賽事的決賽，兩支球隊的要求都非常高。雖然踢法上有所不同，但心裡想的都是贏得一切。」希古恩表示。

梅西：屌你呀

表面： 不了 留巴做名宿

內心講

屌 你條pk
次次見親你都無好野

祖雲達斯和皇馬很相似，幾乎就是這裡的皇馬，不論是在祖記還是皇馬，目標都是闖進每項賽事的決賽

有你係度真係只可以入決賽

入決賽射走個盃咩

咁佢又錯唔晒wo
闖進決賽
都無話捧盃

好建議

垃圾希古恩次次決賽都咁廢
2014世界盃決賽

2016美洲盃決賽

西瓜恩: 屌你啦, 你無撚份既

2球最接近門框嘅距離都係1個波位，二奶命

西瓜恩2015射失架
屌, 原來你張GIF都係美斯黎, 怪錯左你

唔怪得到決賽就收皮
目標已經完成

如果唔係希古恩係度，美斯可能會考慮

如果C朗美斯一齊加盟希古恩所在球隊同佢合作

希古恩會唔會壓力大到自殺